[join linux] linux 有咩替代軟件？

ms office =>libre office
potplayer => vlc player
ps => gimp
preimere => ?

Short cut?

kdenlive

potplayer => mpv

blackmagic davinci

ps => krita

Visual studio > monodevelop

點解Linux 冇個 IDE 好似 VS 咁好用

JetBrians 嗰堆得唔得？
一係粗粗地用住 VS Code

ai => Inkscape
visio => Dia / Pencil / LibreOffice Draw

高手請出招
sap全線product:
crystal report
Crystal Server
BusinessObjects 全線product

SAP

BI 嘢勉強用 Jasper Report, Eclipse BIRT 嗰啲得唔得？
Ref.

ERP 可以用 odoo, opentaps 但應該同 SAP 差天共地。
Ref.

n.b. 係 RedHat 嘅網站。

除左red hat 同 suse, 好多Linux distro都唔support

Tableau 呢啲 data visualization tools 呢？